有冇人/公司想用開CDN? 有折

有冇人公司想用CDN服務? 唔想再用Cloudflare個類免費CDN服務
朋友做CDN公司, 我呢邊有折可以平D賣服務
有需要PM我

Cloudflare 又免費又好用，點解又哂錢搵你

關於免費：
Cloudflare / Incapsula 等等提供免費版既CDN，好多功能你基本都用唔到，算係閹割版。咁當然功能上未有需要用到好Pro / 速度唔多需要保證既既可以忽略我，因為免費既可以Support到基本要求
另外我主要想問係比錢買Cloudflare / Incapsula等等企業版既用戶
如果你比錢用CDN，Cloudflare / Incapsula 等等比錢既版本會貴過好多家CDN
而另外如果係服務亞洲區，Cloudflare 速度一定唔會好過其他CDN
因為Cloudflare 分配線路係隨機，冇固定線路，而且係由美國出發。如果你地公司係好食速度既Product，比如即時遊戲或者係打入中國大陸市場等等，Cloudflare 唔算係一個好選擇
當然我只係提供一個選擇，大家可以按自己需求睇下要唔要